香港人應該趁呢個機會辭工拎綜援!

返工好危險, 住食行樣樣貴人工又低,
長痛不如短痛, 非公墓員 ibanker做落去冇價值!

有樓賣樓轉租樓
有錢便晒佢(去賭去嫖乜都得)
學一門freelance手藝
一年後,(申請前一年資產審查)
冚家攞綜援

"所需證明文件／資料
本署會按個別個案的情況，要求申請人及其家庭成員提供下列 證 明
文件﹕
─ 身分證明文件
〔如香港身份證（適用於11歲或以上人士）、出生證明書（適用
於11歲以下人士）及豁免證明書等〕
─ 結婚證書或離婚文件（如適用的話）
─ 住屋開支證明
（ 如租單、 租卡、租約 、水費 及排污費 單 、 徵 收 差 餉 通知書及
管理費單等）
─ 資產證明（包括在申請日前一年內在香港、澳門、國內或海外擁
有的資產）
［ 如能顯示 過去一年 結餘的 銀行存摺 及 結單、定期存款 收 據 、
保險結算單（包括申請人及其家庭成員作為持有人、受保人或受
益人的所有類別的保險計劃）、股票、物業／土地業權證明文件"

推，支持樓豬

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

唔好睇綜援金額好少
最寶貴係個綜援人身份, 權利福利高過公墓員.
攞到公屋=300萬+
永遠唔使交稅,
年年派幾萬著數,
如果你40歲攞到死亡為止, 保守估計綜援福利〉500萬+

冇工開嗰啲手足真心諗下
好過俾嗰啲支那人拎哂

無一皮一個月，不了

支持樓主實行先

好似成日介紹工比你 要你去見

一定要成家人申請?

岩岩畢業點申請，目標係公屋

如果係外國返工 香港報無業申唔申請到？

之前預算案一出個陣仲大把連登仔屌人拎綜援

唔使,剩係個身份已經贏晒!

lm

梗係唔得,居港有限制

推

啱晒啦, 攞五年, 上埋公屋考晒水電會計frm拖頭屌雞牌再移民走!

最好搵個手足結婚上樓, 上咗先算,阻住大陸喱都好.

屌笑撚左

用撚埋個可持續進修基金兩皮野學啲可以移民既科

好似練吸星大法咁，要散咗功先可以吸人功力，但一旦散咗功，又吸唔到人哋功力嘅話，就好麻煩。